大陸人講韓國瑜，話境外的政界人士，走去北大讀書肯定有古怪

我為什麼懷疑韓國瑜有問題呢？比如：他為什麼在北大上了好幾年學？這人如果在北大上好幾年學，就肯定就值得懷疑了，那地方不是一般人就能去的，尤其台灣人，又是政界的。別說你是一台灣政界的，就是大陸一個普通人，不考試你能去北大上博士嗎？他沒有那個資格，能去的不是花錢，就是有安排的。一個清華、一個北大，這都是政治之手插得最深的地方。

鄭松泰
over my dead body

[exchange] 派咗清華去唔去好

共匪重點大學，點會唔係收靚的地方？

普通大陸人讀上去，可能反而無乜嘢，但香港人或台灣人特登走去大陸讀書，然後回原居地從政，咁可能好鬼下

但楊岳橋北大......